女友過兩日同兩個男仔落吧

女友過兩日同兩個男仔落吧飲野，果兩條友就測量師黎，
咁女友就兩杯就醉到仆街果d 黎，已經叫左佢飲一杯好喇，好彩同場仲有個佢既女仔frd，咁我都安心d。

我有咩要準備？

套

為你女朋友準備一盒安全套

幫BB 改定名

三男一女 BB屬誰？

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

線帽，可以隨時拎上手戴

準備condom廢事有bb啦

先生貴姓?

好人好姐會落吧？

飲杯酒啫，帽事嘅

我會帶袋你可以放心

聽到啲女成日話：「飲杯嘢之嘛…唉邊會咁易醉喎！放心啦，我同幾個FD去，佢哋會睇實我架喇」到最後俾人圍攻俾人落嘢俾人執去後欄輪大米，佢啲FD仲響舞池度Yo緊其他女。俾人中出咗十六連發後覺得自己柒晒唔敢同人講，休返條摟屌裙上肚就call的返歸，喊住咁沖涼洗閪，幾個男人混合埋一齊嘅精液仲溜緊出嚟，Book定時間聽日去驗驗。而佢個男友仲ON99咁打緊LOL，守住個中路。

你又搵兩個男仔落bar飲野囉，公平啲

好有晝面

Molamola

醒下啦 你根本就無女朋友

好快你就會見到啲嘢綠綠地

收工了
聽講人地而家揸車去接緊佢同個女仔frd
岩岩whatsapp call佢
搭緊地鐵收得好差 講講下斷左

二穴中出